玩個巴士窗都可以玩幾分鐘

小學雞

浪費左我4分鐘睇佢地開窗閂窗

屌你老母，咁就用咗我嗰4分鐘去睇佢地開窗閂窗

點解我睇哂

以前d熱狗都有呢種窗

開下關下大家手掂手
跟住扑埋野

好睇過愛回家

痴q線咁好eq無打架

兩個都超好eq

試吓喺香港啲小巴發生

笑撚到標眼水

結婚啦不如

window war

會被滿口蝗語嘅師奶屌

其實佢地已經玩咗半個鐘
條友先開始拍片

玩到拍片條友都唔想繼續拍

條肥婆痴線?